緬甸 「春天革命」

拾玖傳媒 NineTeen Media

推

屌錯手㩒咗不推文

其實羅興亞人點睇 春天革命 呢單野

兩邊都仆街 但今次做得好有得翻生

大和解?

成班羅興亞人沖出去奪軍權 再比番政府 中途死番百個千個 再加d感人言論 緬甸人應該大部份原諒佢地

今次如果中共贏左
成個亞洲真係萬劫不復

白色甲車出動了

push